其實律政司司長去左邊？

叫鄭咩華？
好似俾蘋果話潛建之後就消失左
使唔使咁淆呀

唔講都直頭唔記得咗有呢個人存在 鄭若驊，剩係記得佢僭建過 可能僭到潛咗水

連非法社團都係叫條19比卡超出黎解釋，佢就影都無
驚到咁？
定係仲有其他野驚俾人爆？

佢仲生存緊架

唔返工照出糧 咁既工去邊搵

係啊，仲月月幾十萬準時出糧，退休有長俸，你呢？

我工資永遠都被保障係最低 未到200歲都唔退得休囉

行暗門，去咗幽會

似有衰嘢唔想曝光所以低調

佢係自從一上任被爆僭建後就低調行事
好少去咩公共場合 係有時去下立法會咁
之前見到佢係高鐵通車典禮

其實我成日覺得佢廢到好有比人架空feel

呢個位連袁國強都唔想撈 就知根本冇人恨
又話係arbitration 專家
根本冇可能連僭建會俾人爆都擦覺唔到
分分鐘一開始係想照唐英年個故事咁發展
想俾人煲大僭建單野黎射波
大佬堂堂doj知法犯法
點知香港人係廢到咁都可以硬食照樣順利上馬

今屆分分鐘仲要推23條
做又死唔做又死
求撚其潛下水希望做完幾年大家唔係咁記得算數